有Pure staff幫完手足，可能面對清算

代朋友post:

今日班popo推到去星街，好多人受左傷
有受傷手足去左pure借廁所同changing room治理。

Pure既staff 好好，又比水又比個位佢地抖。

但係pure高層係cctv睇到之後，好似想清算啲staff. 屌佢地唔阻止手足入來。

好擔心啲staff因為咁而比人炒，希大家可以去pure到大大力support佢地係冇做錯到！

Pure本身中立冇咩立場，佢只係驚有手足入去會影響到其它member，只要我入去大大去讚佢，話因為咁我地去join佢membership，啲staff應該會冇事.

去呢個網留message:

利申：Pure member

push

推

幫推

幫下手
大家咁樣 叫人地點幫你！

我最多唔幫親票牙

寫幾句讚下佢啲staff 又冇成本
咁都唔肯 人地下次點幫呀

pure center 全部係遊行路線
如果爭取到多個支援點 對我地好有利

tui

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好齊推
記住寫幾句support

對啲手足咁好想人懲罰？

快啲懲罰啦

Push

pure 雖然貴 值得支持

叫佢推出優惠 全民去嗰度做gym

貴到仆街
但手足更值錢

Fitness定yoga呀
星街果間yoga黎架

連登仔全部去做gym

星街 yoga
都係同一個集團，不用分這麽組。

我係member
可以幫手send email
如果有清算就即cut

細*

thx bro. 一齊叫身邊member一齊send

啲staff 比人屌到仆街，聽日開工 manager可能落去照肺。大家盡幫！

月費咁撚貴唔比會員入？

佢之後唔比手足入呀

會員梗係比

我都係member，清算即cut

send 個email 同佢先有用

同佢講

Sent

SUPPORT

已send 推

Yes

好好人
肯畀個位幫手救人
人性比生意重要
請唔好搞佢哋
會用顧客身份返嚟

呢個可以揀反星街個間pure大力讚

Pish

係唔係wear glasses個個

幫推
多一個手足好過多一個敵人

個大老闆深藍到仆街，你地咪撚on9

利伸：識個老闆識左十年

發夢嗰陣見到tg係咁話呢間嘢係呃人嘅
入面有狗咪入
巴打知嘅可唔可以順手解釋下

咁咪炒撚硬？
咁大家啲有要脅佢cut member

我get錯咗間餐廳
呢個fitness我唔知道

話自己係中立
咁就炒左個marcus先啦

冇狗 但應該唔想再有人入所以有人出fake news
利申 我係到睇哂成個過程

member仲可以whatsapp比contact開個sales
問佢地有無清算先決定再續唔續

邊個center 既pk
等我做member既 投訴到佢仆街

P Ma?

邊個老細？佢有幾個

記錯另一間 sorry巴打！
Btw呢d真係靠send email先有用
同埋要always follow up幫手既staff有冇事？

星街個間有餐廳有yoga

留左comment

唔好再爆啦
我講嗰間唔喺星街
幫人嘅餐廳我哋用第2啲名義去報恩啦

一定會 大家快啲send email先
聽日就可能比人清算

個staff同我好friend 大家幫下手

Tui

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

thx

我係member，樓主update聽日情況，我公司有健身津貼幾百個同事都join左pure，佢搞d staff我地即cut

健身撚入黎呀

冇問題
快啲send email 先，
話你手握幾百個pure member, 我唸佢地即克驚

而家唔幫 聽日就比人清算啦
佢地高層比狂屌呀

唐_

你諗下gym房嘅客戶層就知， 清算嘅機會微乎其微 趕走咗班後生，唔通搵返班深藍廢老咩

親耳聽到高層屌到仆街
仲有pure Target client 係高收入人士，好多藍底

Member 表示
要幫手send

Template:
Thank you today for the assistance and help to me and other residents. Would greatly recommend my friends and family to come by and take a look at your membership and service. Support !!

已comment

Yoga

Thank you today for the assistance and help to me and other residents during the protest. Would greatly recommend my friends and family to come by and take a look at your membership and service. Support !!

寫埋咩事會唔會好啲，就咁都唔知幫啲咩？

幫手去fb page屌柒班中產藍絲先啦

Pure放班手足入去嘅同時比班藍絲屌緊 仲唔去Facebook page幫手屌走佢地?

我驚會激起藍絲高層條nerve姐

推呀屌

你岩
咁都係唔好

Template:
Reaching out a helping hand to people in need during emergency is always appreciated in modern civilisation, nothing to do with membership or exclusivities.

Thank you today for the assistance and help to me and other residents. Would greatly recommend my friends and family to come by and take a look at your membership and service. Support !!

Push.

己表揚pure yoga星街for their great corporate social responsibility
希望幫手足嘅staff唔會俾人算帳🙏

仲有facebook

幫推
利申 member

Sent
Pure yoga member

好

Pure轉左手比大陸人 staff人工極低 為正義比人炒左都唔心痛

冇狗 但的確係有個男staff好惡 話鎖哂門唔出得去
利申發夢入左去

有冇email template
利申pure mk member

推推先

已send email 大大力咁讚staff

利申： Pure yoga member

推爆

pish

兩個方法，一： 話佢作為社會一份子有負社會責任，救急扶危；二：屌你老母清算就cut到你仆街

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

已send信去讚揚佢地，明言想加入做member
但我其實真係想開始做gym
過一排真係無清算就join，有清算就不了

巴打可唔可以share 埋個template 等大家有得跟

Pure賣左盤 個投資者係支那人 紅底都仆街

利申 朋友係入邊做

share template就會變罐頭
到時d信就無用，唯一既提點就係千萬不要講 [話清算staff就唔join]
會表露你既立場
有呢種立場人地會覺得你話join都係9up

你可以話佢好幫手
好和平有愛
佢地幫助受向傷既人令人覺得好親切可以信任
盡量唔好引入政治立場話幫示威者，係幫受傷既人，因為咁樣可以計埋藍絲，要將佢地做既野定性到急救同記者同一個層面

清算已開始！

我今晚再update

PR度呢個Idea係幾好，咁就好輕易呃到一班人落搭。

dllm,清算梗！

要menber俾厭力先得

大大力推

支持啲staff！

經濟轉差緊係開始消算啦，借題發揮姐。要點做？有Join咪Cut會員囉簡單。
仲好啦，佢客戶群係藍，留返全藍做好呢個市場。

淋佢油啦